如何可以嚇怕TBB廣告客戶但又唔會太大迴響

如果野野要佢地出黎抽廣告會變左寶礦力咁成為左焦點比人封殺
最好可以令佢地靜靜地完約慢慢流失客戶就最好
唔好迫佢地太清晰回應

其實保抗力都無話過繼續落廣告喎

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

宜家佢上左位最後又係要道歉
希望D廣告商回得低調簡單D仲好

反而煲起另一個傳媒係好方法

個傳媒新聞報導中立

個廣告又平過屍屍txb

佢自然會無客啦

我冇野講

其實name n shame 係咪好啲， 公開全世界話比人知佢地係唔公正報新聞嘅台落廣告， 去Reddit 及一切海外嘅地方post. 等佢地公司型象受損， 佢地自然會唔再落， 又唔使回答， 得唔得呢？

超市掃哂佢成個貨架d產品，然後一次過退貨？

回響大唔緊要 最重要有理據 有圖有片證明偏頗報導佢就水洗都唔清 廣告商更加大條道理唔揀佢黎宣傳

唔好下下post曬出黎
有啲公司可以唔再落廣告 但係一post出黎又比對面做新聞

只要唔落廣告 效果就夠
人地覆一覆fb msg 你班友就周街唱

發夢見到有人邊個係tvb落廣告就打投訴

Monthly Shame brand award?

有理據都冇用
你要惡過大陸先得
除非佢係大陸冇生意

繼續喺佢啲現有客戶嘅 Facebook page 施壓，跪低咗嘅就唔好高調表揚，齋做到呢兩樣就已經足夠。
就算 CCTVB 現有嘅客未跪低，我係新客見到個咁嘅勢都唔敢隨便落廣告，是關落咗又驚得罪香港人，之後抽返起又驚得罪大陸，啫話一落搭就好易變到兩邊都不是人。
只要 keep 住長期對啲現有嘅廣告商施壓，就算佢哋唔跪低，都會對啲新客落單起到阻嚇作用。